毒撚秒回

今日都幾好天

係

熱

一個鐘一個po cls

溶啦

八婆仔瞓咗未

珍

office涼緊冷氣

一陣仲要去幫人搬嘢

其實我都係

夠唔夠力

hi

樓豬係勁啲

有食飽

典

搬運工人看見只有一位女高中生在家，然後。。。

咁就得
返屋沖涼 一陣

間屋冇人

之前WFH開冷氣開到肉赤

未去
打多陣機先去

我唔想 我都唔想 我唔希望 我要Lur地

笑左

也許我根本喜歡被你浪費

Hello

仔

what

污糟

打機未

未，唔想打住

係咪好似仲有econ 同m2

唉

係🤣，同埋有啲覺得打機好攰，隊友好奇怪😂

慢慢加油 ok call

橙了

好的

但都知出面熱

咩事

沒了

事已至此

睇完一本書瞓一陣先

出街食飯果陣熱到

我好肚餓
我都係
不過我食緊野
diu

我都唔知

唔要

乖

🥺

唔乖 唔制

加油

入

出

CLS on9公司

膊頭好痛

坐直

又唔係腰

腰唔直 頸會向前 膊頭就會痛

咁應該係因為撳電話撳到痛

想食牙活

拉筋！

拉柴。。。

還可以啦

食

食到好厭

但又想食

今日方加？

係無其他野揀

又話打機人呢

本身no pay leave
今日臨時叫我返去
但又無野搵野來做

有冇人做過份工係老板好好人

好好享受呢兩日

食緊

準備哄b午睡了

老闆 定 阿頭

read

要哄架咩

(Unread)

阿頭好人應該都唔難，想知好人老闆係咪會存在

(don’t read)

如果我做老闆會想係一個好老闆

(Read again)

咩餐

要㗎

(read again and again)

s10

其實我覺得應該冇人想做西老闆，但係係咪真係做老闆就諗唔到員工感受

等齊人先

點解我細個無人哄

(Unread again and again and again)

有時可能好多老闆淨係睇錢

想同你食

-1個個係邊個

我都想知

過嚟 加左個碗仔翅

(blue tick✔️✔️)

ig 的彩色圈圈很誘人

邊度

有
但我做唔長

Ok bye

有無人陪我食但馬屋 地點不限

老人家少用ig

stay

禾 雖然我唔知咩黎

Why ar

你幾大食，s10+翅

打邊爐的

好啊幾時

牙路want you

。。。。。。歧視？

Yea we are buddy double road

因咩事？見習？

冰 做咩

你還好嗎

你想？

養你要努力d返工

咁分d女黎啦

Weekday or weekend

果行唔啱做

我一定係有啦你講呢d

咁都好可惜

今晚8點

你點會無女=.=

我老闆好好，但同事閪

係
其後都有好人
但蠢同麻煩嘅

真係矛 有你都睇唔上架啦呢到咁多 你唔洗我啦

咁心急

我眼角好低

D人唔見曬

牙讀比我收埋左

繼續吹

在！！

叫我？

你地一齊未

唔l係掛
牙路可唔可以教我溝女

幾點放

7啊有排

雞柳放假？

我都想返工可以成日用連登

真的

你睇我好
我睇你好我地傾計啦

你身邊咁多 你睇唔上姐

你搵個有女既教你

我0女性朋友

唔洗溫書？

騙子

係啊

我刀想收埋女女

想佢畀d溫暖我

我比你

唔洗姐 今個sem放棄咗gpa

真係

我合法禁錮

咩事放棄

多謝
但好想佢畀d溫暖我
佢嘅性格好融化到我

唔信

屈機 讀讀都收埋到

講大話一世無女

sem頭受打擊 頹到sem中
加上online lesson
書都無心情溫

得個想字冇用

真係冇乜人

已經等緊一陣間比佢串，我好興奮啊

想唔想
行唔行動都無用

真
我死毒撚又唔識r水吹

幾時陪我傳說

呢度有無非外貌協會成員？

M底
比讀讀串係咪好爽

我玩過兩鋪

你又唔柒 唔巧扮樣衰

邊個串我都爽

我真心柒講大話一世無女（本身都應該無）

當我冇講過

果然個個巴打上連登一係
180+30cm
或者
1.6+柒頭毒撚

人呢我屌

叫人做咩 雀絲

人

我係後者

唔洗打機咩

講呢d

冇人打機屌

牙女想打咩

動森 終於還埋第二次房貸

Can’t help

動森邊洗人陪瘋狂出島

求其搵嘢傾

有

坐直未

唔搵我

星三
今季唔得閒上S

我白金仔炸 求carry

瞓咗係床

笑死

啱啱諗緊你喺邊

以為你忙緊

星空嗰個？

我今日方加
仲要收到個唔好嘅消息

我都想喊

好似係死局

我個人冇腰骨 靜係識I住啲嘢

你心入面

係諗緊好冇send張你的名字俾佢叫佢tailor made個俾我

不了

到未

今晚好忙啦

典呀牙草

早抖

好攰。。。

跳舞幫佢打氣仲有兩個鐘！！

真

比啲力你

過去佢度食飯咋

又期待又緊張嘅心情

咩？

今晚就見到姐

屈機

做咩呀

兩份essay 一份grp pro 星期一二交晒 我幾時死

祝你好運

做成點

grp pro collect緊data 其他乜都未做過

唔知有咩做

其實真係冇

爆得咁快
你哋好得閒

對

恭喜30cm!!

其實係

仲有時間嘅

你點知

毒撚

得閒到暈

心情曳撚到

真攤左喺度

做咩hug

我地呢咁

關生意事？

今日呢度好冷清，狗影都無隻

me too

扣分比錢都算
仲要串我拎架蝕錢貨返黎

個個都有自己野忙而我

冇

吓?你哋爆咗好幾個post喎

生意差好小事
不時有

Aggar

夢中見

你咪喺度

做咩叫我?

想見你都要發夢

明明入左黎tm 你都唔見我

平時呢個時間多d人

邊個咁夠膽串你

我都係已經打緊機

fd黎
之前都有fd比佢地串到嬲 走左

shuuuu 你幾時入左

咁串？

佢地把口係咁 估唔到受害者到我

咩消息

你可以選擇

呻下好啲嘅會
賺啲錢又唔係佢 唔關佢事

冇冇交租

其實人哋點關佢撚事咩

如果本身鍾意咪整

選擇收埋佢定表白

我岩岩係老闆面前打左一鋪

佢整d星空真心好靚

又引到你串我

玩咩但應該就收工

我只係提醒你

傳說囉仲有一個鐘
然後俾人放左飛機

蝕錢好少事 我可以再勤力d
超速我都認 果日太眼訓 下次小心d
但係比佢地串真係預左都好撚on9

你打咩路

早

呢排玩sup 瘋狂玩新英飛黎飛去好玩

必ban

大家好

以為你都收6
收工返屋企抖仲好

低牌無得ban架
同埋低牌隊友無乜意識 包括我

Hi bitch

10 -7

可以偷走既

睇多啲youtube, benny教support觀念好勁

如果冇就通常凡恩/塔拉

根本班屎忽鬼就周圍點火頭
唔洗理佢哋

打機都要上堂咁慘架咩

Hey

早已經玩緊

咩樣

又可以遲到又可以偷走

好玩？

我個樣

提咩？我唔明

bb

凡恩前期射手同魔龍路線霸除咗小丑打唔贏
射手冇咩觀念，唔好送頭留意對方打野中路動向唔好太出捱到後期點塔
走位重要啲
塔拉就依版好撚廢，打團又廢打線又廢
不過可以學兵線觀念

俾你發現今日11點到都係開燈果個

你咁樣衰

啱啱先開始 還不錯

提醒你個影點都喺度

小妹淨係識玩凡恩

我唔是會留意meta 純粹自己隻英玩得開心

你又係第一個返到？

收皮啦毒撚

對唔住可摸耳教我脫毒

都係
打機求開心
今日下晝同fd打五排好撚正

諗諗下你就上左西鐵 然後入左黎了

係d人仲hea過我

其實因為呢排真係做唔做都係咁上下

很好

冇fd玩

I need a hug

溝女囉 咁都唔識
利申 A0

一定係咁

要轉好多次車

遲啲玩會越玩越上癮

兩次

269C

做又咁唔做又咁

hea咪好

我只會mtr

你好勁 我都想溝女
利申有棍絲

好多嘢都未識

頭已暈

例如呢？

因為你不好
我搭緊車走了

come here

巴打好似好勁咁

Hugggg b

講笑善良的人都唔會樣衰的

咁你咪好叻叻豬

大家都知道我好樣衰啲

經過一些屯門公
人海中 塞車塞到面紅

俾啲自信就溝到女㗎啦

方丈份人好小氣架

除左hug還要什麼嗎

Hea多一陣要搵d野忙
日日係咁會頹 同埋想做返下運動食太多野

同我一齊can脫

Eat dessert with me b

點先有自信

咁你應該真係樣衰

未知呀 啱啱先第一日瞓醒

佢唔會啦 你估對住你咩

哇 哇 哇
牙草唔要命了

what desert

再見仲諗住送你搭車

收皮啦你

今次我狙擊佢

係啊 你同個名一樣咁型

岀多啲街囉
利申 二十日無岀街

打下機就又一日
我今晚晏啲再做

寧願一直係個池到

叫我溝女大師ok？

佢自己講又嬲我？

開始悶

好彩有呢到 唔係就gg

唔想咁叫 你a0

我真係咁差？

你太唔明白女人了，蠢路

呢度好暖的

唔想害到你

有時真係緣份黎 有d post既人真係講兩下就知唔岩

咁點先可以叫我溝女大師

咁姐係我應該點

Aggar花式自殺

其實係叫緊我自己

來來！！！！

楚仔

牙草
RIP
竟然得罪URSONOFABITCH

Bb

我地註定做不成情侶👀

hi 牙草

我成日都唔幫佢瞓覺

Lm睇你屌柒佢

Waffle b

女人可以話自己肥同樣衰，但你唔話得
明唔明？

我幫你狙擊佢！

對唔住 我唔了解女人 我走先

多謝你

真 無論佢靚定唔靚
都要答 其實我覺得幾靚

我想屌柒第二個多啲

好

草大佬唔好咁講

Who

明白

俾多次機會你

me want eat puff

加我tg未

你估下

Buy

剪左頭髮一定要話好睇

我覺得幾靚

網絡hey0

後面嗰隻老鼠想點
依家好難為你咩？

靚到天使下凡咁 拜到眼淚都出埋

唔得唔得咁樣太假啦扣分

你大獲

又扣咁樣又唔岩 果樣又唔岩

掛仔

知錯架啦

係㗎啦呢個世界就係咁殘酷

誇張左啦！你係咪唔認同？

Ma

咁我要點做

唔係

我教你啦，唔講野就最好

八婆仔姿色略輸貓貓

收到

下世小心d

禾淨係同女女tg

抖抖先

high five

恭喜晒

我都同佢唔同類型嘅人冇得比較

我真係唔想幫廢佬申請攞政府口罩

再會

今日好嗎？

今日點幾先瞓得着
係下晝一點幾

又話送我

Ok

呢個時間要話
八婆仔最靚

係
都好唔同下

冇錯

bye

你好岩好旅行 去旅行呢個訓教時間自動調節左

咁咪係囉

好想去旅行

咁呢個係事實嘛

瞓唔到？

今日好嗎

相反

係呀

唔錯

有緣會加到嘅

咁就好了

貓貓最靚都是鐵一般的事實

好 打和 super

快d去！！

平胸的各位絲打有福了

知你地只同女女傾了

操女

當年嘅王菲真係好靚

牙路呢
波台最高質會員速入

還未好好的感受

有冇聽其他

收工

因為愛情

Congratzzzzz

依家去到咩

所以我無乜用tg
無女女同我傾計

嬲得滯去買蛋糕食

咁新

我又要

比邊條友激嬲你

請你食

來來來

但願人長久都有聽過嘅
唔search都唔記得

我狙擊佢

請你食一件

麻煩晒你

聽下佢啲廣東歌 正架

郵差世界第一

同小妹t

你是朱千雪

信呢d on9

小妹是個容易受傷的女人

呃鳩我 hello tg呢

我唔上波台了

我係咪好好人

買埋比我

要咩味

有同事劈炮
好大機會要做埋佢個份

有咩揀

呢個時候轉工

得翻芝士同粟子

屋企有家底
以我所知

你留

小朋友才作出選擇

今日麻麻哋想食芝士
最憎栗子🌰

他心知一旦失敗，就要回家打理家族生意

你買我都會食

衰左份唯一逃生門既工
呢家灰到仆街

都似
其實走都啱
佢個邊啲同事聽講都閪
人工又低

咁有性格

咁sweet ok?

咪撚睇佢啦

買個母親節蛋糕差啲嘔血

Yy

你最sweet

藍？

瞓醒again

有間黃店以前買過好味
問左佢幾日 我每問一款佢都係答冇哂
好彩今日佢終於答有款有
唔係真係買唔到蛋糕

早晨姐姐

其實之前見親佢都聽佢呻
聽落係真心慘
返工返到比人針對咁

愛與痛的邊緣！！

早晨
今晚又眼光光

岩岩好煩 依家好啲

糖尿病未

我都好撚鍾意

應該係太受歡迎

信呢啲好咩

海

no

在了 攰了
你快加油先

加油要做

一齊

Hi

巴士

男人

Hello bro

男仔

喬仔

清楚你p咁耐嘅
係咪一世㗎喇

今日過成點

係！ 加油先！

應該係 我p牌仔forever

屌我自己收埋咗個mouse 唔記得擺咗去邊

好彩我早申請連登借

On9

我係

加油加油

做咩

冇

返正返到咁受氣
屋企又唔係有困難
想走都再唔出奇既

唔知原來佢已經變得咁受歡迎

嚇親

仲笑幫我搵啦柒頭

好味嘅嘢容易受歡迎

好惡

港孩

醒

又啱

瞓咁耐🥺

我個讀

嗚嗚

晚安

Hola

好累，想抖下

go

牙掛記得我講既野

係 琴晚好晏先訓

唔係架 呢個係真理嚟

黑眼圈

乜野你個

抖

睇書時間

抖緊，又想講下野

咩書？

我好少

呢幾日負增值中

Sis

咪又係咁

心照不酸

文青雞...柳

小尷

講丫

謝係點？

Hug

人人

flirt下女

當然不酸

放棄咗

突然間冇心機做

我個讀好甜

寫給左翼民粹主義

淨係唔甜你

勁

我甜你咪夠，你可以甜其他人

無帶鎖匙，要去老豆屋企拎
唔想見佢啊

都不了

我驚到我頂唔順

佢好大，成日開夜車做野
我心痛

點解

你笑咩

無所謂你損失

唔會後悔我所做嘅嘢

好搞笑的

你知我有幾好就會後悔

我都覺雖然我唔知你講緊乜

都係佢做開deadline fighter?

佢唔算喇 但真係好撚多野做
屌 痴線架

增值下自己

係係係 你真係好好

佢介意？

睇左2頁咋。。。

雞柳漲價

係佢個位要受氣？

嘻嘻

又話唔爭

咪讚 條氣唔順

似

賣唔出

好chur

係 啲同事都唔易相處
聽講

咁你可以暗爽下

慢慢睇我要等11號！

總會有人中意食雞柳

咁你幾時開工

你地兩個又同我爭

好 我棄權

我陪跑only

你條氣唔順我就開心

唔似咁簡單

最尾三個都唔爭

擺明架啦，人地條女特別正

打機？

做乜春

3個都陪跑 咁邊個贏

仲有第四五六七八九個

話說我今日都食左s10 但加唔到碗翅，太飽

@唔清楚 同 貓貓

係咪有女女先 有就即打

唔敢咁大期望

開心

好簡單，邊個同我爭都會贏到

你都痴線

冇喎 唔打了

jealous

大概當我遇上一個令我能迷戀

唔爭啦 有自知之明

咁我係成日食雞柳ar ma

咁點解要你做埋佢個位

暗爽住先

喺博客來訂咗

明知不可為而為之

因為佢手頭上啲嘢冇人做

you finish dse wor

矛

係我肚餓定咩

跟完係咪唔洗做

誰都說不可能

可惜我愛read

不過不失啦，聽日如常返工

我依家先發現個個都chur緊asm
自己一個玩動森玩咗成日

Cry

過成點呀

係要每個禮拜都要有一日入上水啊屌佢老木

我9點半食完早餐到3點半先食

路路

你哋放假會做咩㗎

聽日

佢最叻欲拒還迎

猛咁喺度有好多野要做

今晚又食？

我都無chur asm

Me jealous

我記得幾時送到

但我搵唔到mouse 又唔想打pubg

路人

求巴士分享 我無野做

食瞓J

我蠢撚到仆街

b

我要打機

今晚無 可能聽日會

落街去附近買啦 打傳說囉

Hea,抖下

我就係冇
我今朝
九點起身
玩左陣
之後去買早餐
食完玩
沖涼
又瞓
起身
睇左一集衛斯理
食飯

唔想玩手機驚

沖多次涼

如果冇j呢？

我12點食完粥 3點再食

巴士玩咩？樂器？

厭左

垃圾
又唔玩手機 又無mouse
即係叫我叫你玩switch啦

我都係冇嘢做就沖涼

我唔會厭

吹頭煩嘛

你俾多日我搵mouse

B仔

柒頭 mouse買咁貴無用
好快壞

頭都未乾就沖多次

Y

無興趣追劇？

舊果個六百幾用咗六年

畫畫

衛斯理

Wtf 6年
我咁會買貴mouse 成日比我整壞

錯曬

你係咪成日左青龍右滑鼠所以咁快壞

煲多集

咩

我打緊了

阿哥送 唔捨得掉

你係咪惱羞啲frd

Wtf is 左青龍

我冇用好耐

打機緊係ps4

左青蟲右滑鼠

瞓得3個鐘醒咗

瞓唔返十九幾個鐘

女人呢要安全感姐係錢
問題係誠哥又好 新世界創辦人都好
都係靠女人發達

早幾年會燥d
而且同d好toxic嘅人玩會仲燥

我都係瞓咗三個鐘

Cls 19個鐘

1950年夏，李嘉誠創立長江塑膠廠[13]:16。創業資本是5萬港元，部分是省吃儉用攢下，一大部分是向親友借來[13]:16。他在香港得到舅母邱碧雲支持[16]，參與當時最重要的出口商品——塑膠花販賣，李嘉誠感慨良多，充滿激情：「當年的長江塑膠廠只是生產一些普通的塑膠玩具和家庭日用品，經由出口洋行運銷歐美。在最初10年間，他每星期都要工作7天，每天至少工作16小時，晚上還要自修，加上工廠人手不夠，自己要身兼買貨、接單等工作，經常睡眠不足，早上必須以兩個鬧鐘起床，可說是每天最難過的時刻。」

痛妹 以後係咪會見唔到你

當年我同台狗對空嘴砲練翻黎啲打字手速喺我啲project度好有幫助

好似瞓晏教咁

唔知仲有好多書未睇

朱雀玄武青龍白虎滑鼠

好似係

個九助語詞嚟

努力

個個打字都咁快架 我打字勁慢

文藝復興之騙中奇案

好中意吹頭
你頭髮長唔長

我少講粗口 唔get sor

真係打機打到悶我屌

岩岩去左沖涼

禾唔get wor

偽毒

嗯嗯

我都係玩咗三年先有翻咁上吓速度

咩來

中等

何出此言

4神都唔識

我都get到

禾要去妳個島玩

幾長？過唔過膊頭

咁我做例外

講述文藝復興時間果陣一啲犯罪案例，以詐騙為主

李嘉誠同鄭裕衫無錢只係一個廢老

好難的
靠老婆會發達

岩

過兩日先 我啱啱賣曬啲水果同呢加啲嘢就閂你同八婆仔嚟搖啲生果返去種tw我有衫舖

明 北門係咪玄武 南門係咪白虎

打錯

最緊要有女人

如果吽到依家果個我應該真係會發
因為我一定會努力比好生活佢

白虎最正

你都識d野。。。

我要去衫舖呀

中一果陣牛女同學，法國佢住尖沙咀就縮左

我又黎

瞓得好少好攰

啱啱搞掂一題

醒少少

我要做第一個

難啲

好呀

加油b

係 斷斷續續咁瞓

可以

做完未啊

我聽日方加

佢係真拒絕

If u really ～really love me 寵寵寵

我地嘅緣份可能到此為止

Try

再試

唔聽k pop

算啦

邊個屌你

唔講啦呢啲

好似我咁努力不蟹會有回布

加油呀，頂住呀

多謝

唔洗咁在意，我都成日比人屌

抖整都唔夠

你講我莎？

講緊我地

唔想知呀

998